{
  "Add Widgets": "新增小程式",
  "Select the Streamlabs widgets you would like to activate for your stream. These will get automatically added to your scene.": "選擇要在您的直播啟用的 Streamlabs 小程式。這些會自動加入到您的場景中。",
  "Thanks viewers with notification popups": "使用彈出式通知感謝觀眾。",
  "Most recent events into your stream": "進入直播的最新事件",
  "A jar that catches bits, tips, and more": "擷取小奇點、提示等的容器",
  "Your channel's chat in your stream": "在您直播中的您的頻道聊天室",
  "Show off most recent donations to viewers": "向觀眾顯示最近收到的捐贈",
  "Give your viewers a donation target to help you reach": "給予要觀眾協助您達成的捐贈目標",
  "Give your viewers a follower target to help you reach": "給予要觀眾協助您達成的關注者目標",
  "Give your viewers a bit target to help you reach": "給予要觀眾協助您達成的小奇點目標",
  "Give your viewers a subscriber target to help you reach": "給予要觀眾協助您達成的訂閱者目標",
  "Show off how many viewers you have from multiple platforms": "顯示在多個平台上您有多少觀眾",
  "Give your viewers an opportunity of becoming a boss": "給予觀眾成為頭目的機會",
  "Rolling credits at the end of your stream": "在您直播結束時的滾動點數。",
  "Add %{widgetscount} Widgets": "新增 %{widgetscount} 小程式",
  "Rather do this manually?": "想要手動執行此動作？",
  "Setup later": "稍後設定",
  "Widget Theme installed & activated. Click here to manage your Widget Profiles.": "小程式主題已安裝並啟用。按一下這裡可管理您的小程式設定檔。",
  "Alertbox Theme installed & activated. Click here to manage your Widget Profiles.": "通知欄主題已安裝並啟用。按一下這裡可管理您的小程式設定檔。",
  "Follow": "關注",
  "Subscription": "訂閱",
  "Donation": "捐贈",
  "Bits": "小奇點",
  "Host": "主機",
  "The Google Font to use for the text. Visit http://google.com/fonts to find one! Popular Fonts include: Open Sans, Roboto, Oswald, Lato, and Droid Sans.": "要使用於文字的 Google 字型。請造訪 http://google.com/fonts 尋找一個字型！常用的字名包括：Open Sans、Roboto、Oswald、Lato、和 Droid Sans。",
  "A hex code for the base text color.": "基本文字顏色的十六進制代碼。",
  "A hex code for the widget background. This is for preview purposes only. It will not be shown in your stream.": "小程式背景的十六進制代碼。這僅用於預覽用途。不會顯示在您的直播中。",
  "Note: This background color is for preview purposes only. It will not be shown in your stream.": "注意：此背景顏色僅用於預覽用途。不會顯示在您的直播中。",
  "Please login to configure widget": "請登入以設定小程式",
  "Enable Custom Code": "啟用自訂代碼",
  "Sources and Settings": "來源與設定",
  "Selected Properties": "選擇屬性",
  "Failed to load settings": "無法載入設定",
  "HTML": "HTML",
  "CSS": "CSS",
  "JS": "JS",
  "Custom Fields": "自訂欄位",
  "Widget Editor": "小程式編輯器",
  "HTML CSS": "HTML CSS",
  "Font Size": "字型大小",
  "Font Family": "字型家族",
  "Font Style": "字型樣式",
  "Save failed, something went wrong.": "儲存失敗，發生某些錯誤。",
  "This widget does not have defaults.": "此小程式沒有預設值。",
  "Add Custom Fields": "新增自訂欄位",
  "Remove Custom Fields": "移除自訂欄位",
  "No fields added": "沒有新增欄位",
  "Font Settings": "字型設定",
  "Visual Settings": "視覺設定",
  "Bounce": "彈跳",
  "Pulse": "閃爍",
  "Rubber Band": "橡皮筋",
  "Tada": "嗒嗒",
  "Wave": "波浪",
  "Wiggle": "擺動",
  "Wobble": "搖晃",
  "Very Rarely": "非常稀有",
  "Rarely": "稀有",
  "As Default": "如預設值",
  "Frequently": "頻繁",
  "Very Frequently": "非常頻繁",
  "Recent Events": "最近的事件",
  "Unban": "取消封禁",
  "Banned by %{user}": "遭 %{user} 封禁",
  "No banned media found": "找不到封禁的媒體",
  "Effects/Rallies": "效果/Rallies",
  "Sparks sent are at least <amount>": "傳送的 Spark 至少為 &lt;amount&gt;",
  "Sparks sent are exactly <amount>": "傳送的 Spark 精確金額為 &lt;amount&gt;",
  "Ember amount is at least <amount>": "Ember 金額至少為 &lt;amount&gt;",
  "Ember amount is exactly <amopunt>": "Ember 的精確金額為 ",
  "Please note that when advanced media share is enabled, media will no longer play through your alert box widget. Media will only play through this media share widget.": "請注意，啟用進階媒體分享時，媒體不再會透過警報盒小程式播放。媒體僅會透過此媒體分享小程式播放。",
  "Twitch Subscribers": "Twitch 訂閱者",
  "YouTube Members": "YouTube 會員",
  "Media Share": "媒體分享",
  "Subscriber": "訂閱者",
  "Membership": "會員",
  "Tips & Donations": "提示與捐贈",
  "Twitch Follows": "Twitch 關注",
  "Twitch Bits": "Twitch 小奇點",
  "Twitch Subs": "Twitch 訂閱",
  "Twitch Resubs": "Twitch 重新訂閱",
  "YouTube Subscriptions": "YouTube 訂閱",
  "YouTube Memberships": "YouTube 會員",
  "YouTube Super Chats": "YouTube 超級聊天室",
  "Periscope Super Hearts": "Periscope 超級紅心",
  "Picarto Follows": "Picarto 關注",
  "Picarto Subscriptions": "Picarto 訂閱",
  "Facebook Follows": "Facebook 關注",
  "Facebook Likes": "Facebook 讚",
  "Facebook Shares": "Facebook 分享",
  "Facebook Stars": "Facebook 明星",
  "Facebook Supports": "Facebook 支援者",
  "Facebook Support Gifters": "Facebook 支持贈禮者",
  "Likes": "讚",
  "Shares": "分享",
  "Stars": "星星",
  "Supporters": "支持者",
  "Note: This background color is for preview purposes only.It will not be shown in your stream.": "注意：此背景顏色僅用於預覽用途。不會顯示在您的直播中。",
  "This background color is for preview purposes only. It will not be shown in your stream.": "此背景顏色僅用於預覽用途。不會顯示在您的直播中。",
  "Invalid JSON": "無效的 JSON",
  "Increment Amount": "遞增數量",
  "Overkill Multiplier": "超殺乘數",
  "Overkill Min Health": "超殺最低血量",
  "Min. Sparks": "最小 Spark",
  "Min. Embers": "最小 Ember",
  "The smallest amount of bits a cheer must have for an event to be shown. Setting this to 0 will make every cheer trigger an event.": "觸發事件紀錄最小奇點數量。 將其設置為0將使任何數量的小奇點都被觸發。",
  "Bounce In": "彈跳進入",
  "Bounce In Down": "向下彈入",
  "Bounce In Left": "向左彈入",
  "Bounce In Right": "向右彈入",
  "Bounce In Up": "向上彈入",
  "Fade In": "淡入",
  "Fade In Down": "向下淡入",
  "Fade In Down Big": "向下飛入",
  "Fade In Left": "向左淡入",
  "Fade In Left Big": "向左飛入",
  "Fade In Right": "向右淡入",
  "Fade In Up": "向上淡入",
  "Fade In Up Big": "向上飛入",
  "Light Speed In": "光速飛入",
  "Flash": "閃光",
  "Rubberband": "橡皮筋",
  "Shake": "搖晃",
  "Swing": "揮動",
  "Jello": "果凍",
  "Hinge": "合頁",
  "Roll In": "滾入",
  "Rotate In Left": "向左旋轉進入",
  "Rotate In Right": "向右旋轉進入",
  "Zoom In": "放大",
  "Zoom In Down": "向下放大",
  "Zoom In Left": "向左放大",
  "Zoom In Right": "向右放大",
  "Zoom In Up": "向上放大",
  "Slide In Down": "向下滑入",
  "Slide In Left": "向左滑入",
  "Slide In Right": "向右滑入",
  "Bounce Out": "彈跳出去",
  "Bounce Out Down": "向下彈出",
  "Bounce Out Left": "向左彈出",
  "Bounce Out Right": "向右彈出",
  "Bounce Out Up": "向上彈出",
  "Fade Out": "淡出",
  "Fade Out Down": "向下淡出",
  "Fade Out Down Big": "向下飛出",
  "Fade Out Left": "向左淡出",
  "Fade Out Left Big": "向左飛出",
  "Fade Out Right": "向右淡出",
  "Fade Out Up": "向上淡出",
  "Fade Out Up Big": "向上飛出",
  "Light Speed Out": "光速飛出",
  "Roll Out": "滾出",
  "Rotate Out Left": "向左旋轉而出",
  "Rotate Out Right": "向右旋轉而出",
  "Zoom Out": "縮小",
  "Zoom Out Down": "向下縮小",
  "Zoom Out Left": "向左縮小",
  "Zoom Out Right": "向右縮小",
  "Zoom Out Up": "向上縮小",
  "Fade In Right Big": "大幅向右淡入",
  "Flip In X": "翻入 X",
  "Flip In Y": "翻入 Y",
  "Rotate In": "旋轉進入",
  "Rotate In Down Left": "左下旋轉進入",
  "Rotate In Down Right": "右下旋轉進入",
  "Rotate In Up Left": "左上旋轉進入",
  "Rotate In Up Right": "右上旋轉進入",
  "Slide In Up": "向上滑入",
  "Fade Out Right Big": "大幅向右淡出",
  "Flip Out X": "翻出 X",
  "Flip Out Y": "翻出 Y",
  "Rotate Out": "旋轉而出",
  "Rotate Out Down Left": "左下旋轉而出",
  "Rotate Out Down Right": "右下旋轉而出",
  "Rotate Out Up Left": "左上旋轉而出",
  "Rotate Out Up Right": "右上旋轉而出",
  "Slide Out Down": "向下滑出",
  "Slide Out Left": "向左滑出",
  "Slide Out Right": "向右滑出",
  "Slide Out Up": "向上滑出",
  "Pick Screen Color": "取得螢幕顏色",
  "Play Alert": "播放提醒",
  "Browser Settings": "瀏覽器設定",
  "Custom Code": "自訂代碼",
  "font_family_tooltip": "要使用於文字的 Google 字型。請造訪 https://fonts.google.com 尋找一個字型！常用的字型包括：Open Sans、Roboto、Oswald、Lato 和 Droid Sans。",
  "Something went wrong while applying settings": "套用錯誤時發生某些錯誤"
}
